Царев Федор

Курсовая работа по предмету “Компьютерные сети”
Распределенный компилятор

Распределенный компилятор -- клиент-серверное приложение. Сервер реализует паттерн “очередь сообщений”. Он содержит очередь works и по одной очереди для каждого клиента. Клиент может положить в очередь works файл, предназначенный для компиляции. Каждый клиент является так же и worker-ом. Worker подписывается на очередь works и получает уведомление когда очередь не пуста. Получив уведомление, worker забирает задание, компилирует и возвращает результат в личную очередь клиента, отправившего задание. Клиент, так же, получает уведомление и забирает результат.
Инструкция
Клиенту задается файл *.list в первой строке содержащий имя проекта, а в остальных имена *.cpp файлов. 
На выходе получается скомпилированный файл с именем, совпадающим с именем проекта.
Если компиляция не удалась, отображается сообщение об ошибке.
